iphone xs max相機問題

dklm 今日影文件個陣發現右上角附近位置有個大黑點
之前普通影相都唔覺有
唔知係一買番黎已經係咁 定係用用下變成咁
大家有冇呢個問題出現？

你個野壞鳩撚柒咗呀